小弟睇到721發生咩事之後好激動

由琴日開始個腦一直想叫我出黎，但係咩都冇準備（除左有急救牌，但係用品都唔係好齊），想問今日可以做咩好，點做好

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮

出啦 無gear就行完就走

入去排隊買老婆餅同去祈禱

出左黎就有用品, 周圍問下人就可以會自動組到first aid隊

老婆餅就緊係要買啦
每次入元朗嘅必做事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰